如果真係有地獄少女通信，你有冇一個好想輸入佢名稱既人

如題

有

我自己，不過俾點時間我洗曬儲蓄先。咪撚益屋企人

winnie......

相信第一時間死嘅係某某高官